你班警察夠膽打走緊既人夠膽開槍 就係唔夠膽認

你地同d賊冇分別
就算恐怖份子都會承擔責任
你班警察唔知自己你廢物?
仲要搵人開fb撐 有冇咁撚垃圾既人